{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_031646",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "덕풍공원"
    },
    "text": "徳豊公園 (덕풍공원)\n広さは約10万㎡に達する。 1995年に公園敷地に指定されたが、私有地の土地売買が行われず、まだ特別な施設は建設されていない。 今後、生態公園が建設されることになり、一帯の建物は6階以下だけに制限される。 徳豊谷薬水場が有名だ。 この水は昔からいくら日照りが続いても乾かないと知られている。 この薬水のおかげで村の農作業がうまくいって豊作が続くと、徳豊谷という地名ができたという。 薬水場に至る道に遊歩道が造成されており、バドミントン場やゲートボール場などの簡単な運動施設が入っている。 1日平均300人以上の住民が利用する。 山が秀麗で名堂が多く、宣城君や熙寧君など朝鮮時代の王子の墓が近くにある。 中部高速道路河南インターチェンジから自動車で5分の距離に位置し、近隣には美沙里調整競技場と二成山城などがある。",
    "QA": [
        {
            "question": "徳豊公園の広さは何㎡ですか？",
            "answer": "10万㎡"
        },
        {
            "question": "徳豊公園が1995年に指定された敷地は何でしたか？",
            "answer": "私有地の土地"
        },
        {
            "question": "徳豊公園にはどのような施設が今まで建設されていませんか？",
            "answer": "特別な施設"
        },
        {
            "question": "徳豊公園では今後、何が建設される予定ですか？",
            "answer": "生態公園"
        },
        {
            "question": "徳豊谷薬水場で有名なものは何ですか？",
            "answer": "徳豊谷薬水"
        },
        {
            "question": "徳豊谷薬水のおかげで何が続いたという地名ができたと言われていますか？",
            "answer": "豊作"
        },
        {
            "question": "薬水場に至る道に何が造成されていますか？",
            "answer": "遊歩道"
        },
        {
            "question": "徳豊公園の運動施設には何が含まれていますか？",
            "answer": "バドミントン場やゲートボール場"
        },
        {
            "question": "徳豊公園を1日平均で利用する住民の人数はどれくらいですか？",
            "answer": "300人以上"
        },
        {
            "question": "中部高速道路河南インターチェンジから徳豊公園までの距離は何ですか？",
            "answer": "5分"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 217
    }
}